蘇神馬體會頭15場入12球2助攻，效率好過巴塞頭15場

某球王拖累咗佢

抑鬱狗半夜瞓唔著？食藥未啊怕你自殺啊

佢入夠15球加人工

呢d垃圾死左都無人可惜啦 有精神病既

啱啱黎西甲唔洗適應

美斯肯俾佢踢中間咋

唔肯的話 同古天奴下場一樣

咁坦白講得蘇9級數同美斯比較接近

蓋清仲未入嚟吹奏

唔好歧視精神病患者

呢條友純粹係抵撚死唔抵可憐

巴打尚有理智

無㗎啦
我strong hold到痴撚左線

Hold咩？

幾錢入

幾廿蚊揸左幾股啫
我等睇大鱷仆街㗎咋

支那求今日跳咗未？

何求仔 你老母幾時白頭人送黑頭人呀

咁小事啦

我怕佢唔自殺